李偲嫣胞姊咬侄仔判守行為 拒談妹妹稱「我响學校俾學生批鬥」

被告李芊盈(羅日昇攝)(蘋果日報)

正義聯盟主席李偲嫣的胞姊去年因事與同住的侄女爭執，侄仔企圖分開兩人時遭李的胞姊咬前臂。任中學教師的胞姊原被控普通襲擊罪，今獲控方撤控改以簽保守行為處理。主任裁判官吳蕙芳判刑時勸被告：「做教師應教育下一代，永遠係一家人，你係長輩，應大方大量，唔可以咬人。」被告庭外不願多談與李的關係，透露因胞妹的關係而被學生「鬥過」，亦不想胞妹再受傷害。

被告李芊盈獲准以1,000元守行為一年。被告在庭外透露，自小跟李偲嫣感情要好，惟近年卻因胞妹的關係，「响學校俾學生『鬥過』，受過好多悶氣，佢嘅嘢唔想講，唔想再講畀人知佢哋一啲唔好嘅嘢」，她指在事件中自己是受害人。

嘆氣稱避不到與胞妹關係

至於會否刻意避開跟李偲嫣的關係，被告嘆氣道：「網上都講晒，點避得到？」她自言現在很少跟李偲嫣有接觸，「唔想佢再受傷害」。至於是否認為胞妹的行徑為她帶來不便，她亦嘆氣表示不想回答。

就本案被告表示感謝校長及同事的體諒，沒有過問，她會向校方作出交代。

案情透露，去年10月14日深夜，被告與同住的侄女因家事起爭執，兩人情緒激動，侄仔欲分開兩人時，被告一口咬了侄子的前臂。事件報警，但當晚侄仔表示不再追究。至今年1月29日，侄仔再報警並向警方交出載有他遇襲經過的光碟。2月1日侄仔約被告回家，當日警方在家拘捕被告。警誡下被告承認有襲擊侄仔。

【案件編號：KCCC750/19】
記者羅日昇

唔撚係呀嗎
召喚校友

所以話，做三毛狗累全家

唔好再俾條八婆出黎呃呃騙騙

呢個官係好人

佢個妹做雞玩3p 佢做姐姐仲係教師點睇呢件事

李芊盈

聖言中學

明明就自己on9先俾學生批鬥就賴鳩李偲嫣

老處女樣
成家都傻嘅

侄仔老謀深算

又係吳蕙芳

真係冇結婚 利申：校友

你批鬥人，人批鬥你，有乜問題?

案情透露，去年10月14日深夜，被告與同住的侄女因家事起爭執，兩人情緒激動，侄仔欲分開兩人時，被告一口咬了侄子的前臂。事件報警，但當晚侄仔表示不再追究。至今年1月29日，侄仔再報警並向警方交出載有他遇襲經過的光碟。2月1日侄仔約被告回家，當日警方在家拘捕被告。警誡下被告承認有襲擊侄仔。

有埋監控錄像

唔撚係掛??

為民除害

成家都痴痴地

鬥乜鳩嘢過

gag lee

老鬼我15grad

唔自爆了